gtaⅤ

而家仲有無人玩gta online
steam特價好想買

唔玩online都得既姐

有 兩日前先買

出個陣無買，之後又無左件事
課左金啦